根據陳同佳自首問題可以睇出政府班白痴反應程度

慢半拍同埋嚴重缺乏掌握社會聲音的能力
政府天真過天真嬌，仲停留係只要個兇手去自首就搞掂單野
依家係警方不停使用不必要的武力同埋721、831事件亂咁黎呀

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話我要攬炒

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場